港共話傷害民族感情 搞爆買日資舖頭有冇得諗

教育局講到話History DSE條題目傷害民族感情 不如索性搞個懲罰日資商店運動 爆買爆食純日資嘅舖頭
不過真係要大家fact check 唔好走去幫襯啲藍色企業/中資嘅日本嘢，eg. 扑野家、完氣、銀座梅林等